不合作運動-唔俾錢坐MTR

建議今日開始每個人用自己方法出入閘

直至確保乘坐MTR人士的安全

睇佢拉得幾多個

本身諗住巴士都搞，但怕會搞埋巴士司機

最好去埋元朗站入面慢慢行行企企，
睇下d牛屎佬

有冇意見

自推

不合作可以傾下，唔俾錢似無賴多d

唔俾錢影響會大d

阻車門幾分鐘其實好小事

呢樣就要樓主你自己衡量，我個人認為精力應留在五大訴求（主線）同元朗反黑（最新最重要支線）身上，搞MTR性質同新城市差唔多，但說服力更弱，我就唔建議，不過樓主要做我絕不阻！

方向正確

唔好俾任何人有錯覺呢個社會仲係正常

已經係警察國家

少人做冇意思，都係睇下其他手足有咩行動

同意 push

$2

跳閘

（合理化自己行為
將警犬責任 怪落狗鐵
分化針對警犬投訴
治安問題 矛頭指向狗鐵
淡化警黑合作 大家小心）

（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

搞地鐵影響到中立市民好易有反後果, 反對

過左今晚仲有人中立果啲都唔需要當佢係人

反正冇法治 唔俾錢咪唔俾 我係要慳返嗰幾蚊

推

政府會補貼剩低嘅數口

冇用

利申:日日用

傾下點樣可以合作地唔合作？